有冇巴打性慾超強，但鐘意打丁多過扑野?

我係每日一丁起碼，由三十歲到今日四十歲都係咁
好多時情願丁都唔想扑野
晨早一丁係基本，有時夜晚會丁多次
真正扑野最多一星期一次

你個野壞左呀

飛機杯？